# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the WiVRn package.
# Jayden Ha <jayden@jaydenha.uk>, 2025.
# BERADQ <adqber123@outlook.com>, 2025-2026.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WiVRn\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-27 23:03+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-28 21:35+0800\n"
"Last-Translator: BERADQ <adqber123@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Gtranslator 49.0\n"

#: client/scene.cpp:73
msgid "No supported swapchain format"
msgstr "不支持的交换链格式"

#: client/scenes/app_launcher.cpp:127
msgid "Connected to WiVRn server"
msgstr "已连接到 WiVRn 服务器"

#: client/scenes/app_launcher.cpp:129
#, c++-format
msgid "Connected to {}"
msgstr "已连接到 {}"

#: client/scenes/app_launcher.cpp:135
msgid "Start an application on the server to start streaming."
msgstr "在服务器端启动应用程序来开始串流。"

#: client/scenes/app_launcher.cpp:145
msgid "Start an application on your computer or select one to start streaming."
msgstr "在您的计算机上启动应用程序，或是选择一个来开始串流。"

#: client/scenes/app_launcher.cpp:147
#, c++-format
msgid "Start an application on {} or select one to start streaming."
msgstr "在 {} 上启动应用程序，或是选择一个来开始串流。"

#: client/scenes/lobby.cpp:230
msgid "Incompatible WiVRn server: no protocol field in TXT"
msgstr "不兼容的 WiVRn 服务器: TXT 中没有协议字段"

#: client/scenes/lobby.cpp:233
#, c++-format
msgid "Incompatible WiVRn server protocol (client: {}, server: {})"
msgstr "不兼容的 WiVRn 服务器协议（客户端: {}，服务器: {}）"

#: client/scenes/lobby.cpp:248
#, c++-format
msgid "Cannot resolve hostname: {}"
msgstr "无法解析主机名: {}"

#: client/scenes/lobby.cpp:335 client/scenes/lobby.cpp:341
#, c++-format
msgid "Cannot connect to {} ({}): {}"
msgstr "无法连接至 {} ({}): {}"

#: client/scenes/lobby.cpp:424
msgid "Waiting for connection"
msgstr "等待连接"

#: client/scenes/lobby.cpp:1316
msgid "Passthrough"
msgstr "透视"

#: client/scenes/lobby.cpp:1328
msgid "Default environment"
msgstr "默认环境"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:101
msgctxt "openxr_post_processing"
msgid "Normal"
msgstr "常规"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:104
msgctxt "openxr_post_processing"
msgid "Quality"
msgstr "高画质"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:106
msgctxt "openxr_post_processing"
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:114 client/scenes/lobby_gui.cpp:254
#: client/scenes/stream_gui.cpp:1026
msgid "Disconnect"
msgstr "终止连接"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:134 client/scenes/lobby_gui.cpp:264
#: client/scenes/lobby_gui_customize.cpp:753
#: client/scenes/lobby_gui_customize.cpp:844
#: client/scenes/lobby_gui_customize.cpp:900 client/scenes/stream_gui.cpp:1022
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:140
msgid "Connection"
msgstr "连接"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:142
#, c++-format
msgid "Connection to {}"
msgstr "连接至 {}"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:172
msgid "PIN"
msgstr "身份识别码"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:194
msgid "Input the PIN displayed on the dashboard"
msgstr "请输入显示在控制面板上的身份识别码"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:282
msgid "Disconnected"
msgstr "连接已断开"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:284
#, c++-format
msgid "Disconnected from {}"
msgstr "{} 连接已断开"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:316
msgid "Name"
msgstr "名"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:327
msgid "Address"
msgstr "服务器地址"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:336
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:344
msgid "TCP only"
msgstr "仅限 TCP"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:351 client/scenes/lobby_gui_customize.cpp:655
#: client/scenes/stream_gui.cpp:978
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:365
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:418
msgid ""
"Start a WiVRn server on your\n"
"local network"
msgstr ""
"在您的局域网中启动\n"
"WiVRn 服务器"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:450
msgid "Autoconnect"
msgstr "自动连接"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:476
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:486 client/wivrn_client.cpp:186
msgid "Incompatible server version"
msgstr "服务器版本不兼容"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:488
msgid "Server not available"
msgstr "服务器不可用"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:581
msgctxt "language selection, replace with the name of the language"
msgid "English"
msgstr "中文"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:595
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:595 client/scenes/lobby_gui.cpp:597
msgid "System language"
msgstr "系统语言"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:623 client/scenes/stream_gui.cpp:412
msgid "Refresh rate"
msgstr "刷新率"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:623 client/scenes/lobby_gui.cpp:625
#: client/scenes/stream_gui.cpp:412 client/scenes/stream_gui.cpp:414
msgctxt "automatic refresh rate"
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:632 client/scenes/stream_gui.cpp:421
msgid ""
"Select refresh rate based on measured application performance.\n"
"May cause flicker when a change happens."
msgstr ""
"根据测量的应用程序性能选择刷新率。\n"
"更改时可能会造成闪烁。"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:649 client/scenes/stream_gui.cpp:439
msgid "Minimum refresh rate"
msgstr "最低刷新率"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:675
msgid "Foveation level"
msgstr "注视点渲染等级"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:698
msgid "Render resolution"
msgstr "渲染分辨率"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:702
#, c-format, c++-format
msgid "{}%% - {}x{} per eye"
msgstr "{}%% - 单眼 {}x{}"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:713
#, c++-format
msgid "Resolution larger than {}x{} may not be supported by the headset"
msgstr "分辨率高于 {}x{} 可能不被头显支持"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:723
msgid "Foveated encoding"
msgstr "注视点编码"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:727
#, c-format, c++-format
msgid "{}%%"
msgstr "{}%%"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:740
msgid ""
"Higher values focus image quality where you look at,\n"
"improving latency, power efficiency and quality."
msgstr ""
"更高的数值会降低注视点之外的画面质量，\n"
"从而改善延迟、提升能效并优化整体画质。"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:743
msgid ""
"Higher values focus image quality at the center,\n"
"improving latency, power efficiency and quality."
msgstr ""
"更高的数值会降低画面中心点之外的画面质量，\n"
"从而改善延迟、提高能效并优化整体画质。"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:752
msgctxt "Codec"
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:756
msgctxt "Codec"
msgid "H.264"
msgstr "H.264"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:758
msgctxt "Codec"
msgid "H.265"
msgstr "H.265"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:760
msgctxt "Codec"
msgid "AV1"
msgstr "AV1"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:768
msgid "Codec"
msgstr "编解码器"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:796
msgid "10-bit"
msgstr "10-bit"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:812
msgid "Bitrate"
msgstr "码率"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:816
#, c++-format
msgid "{}Mbit/s"
msgstr "{}Mbit/s"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:827
msgid "High power mode"
msgstr "高耗电模式"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:830
msgid "Increase power usage to allow higher resolution and refresh rate"
msgstr "增加功耗以支持更高的分辨率和刷新率"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:836
msgid "Enable microphone"
msgstr "启用麦克风"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:845
msgid "Unprocessed Microphone Audio"
msgstr "未处理的麦克风音频"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:851
msgid "Force disable audio filters, such as noise cancellation"
msgstr "强制停用音频滤波器，如降噪"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:858
msgid "Enable hand tracking"
msgstr "启用手部追踪"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:864 client/scenes/lobby_gui.cpp:875
#: client/scenes/lobby_gui.cpp:885 client/scenes/lobby_gui.cpp:900
#: client/scenes/lobby_gui_customize.cpp:640
msgid "This feature is not supported by your headset"
msgstr "您的头显不支持此功能"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:869
msgid "Enable eye tracking"
msgstr "启用眼动追踪"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:880
msgid "Enable face tracking"
msgstr "启用面部追踪"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:892
msgid "Enable body tracking"
msgstr "启用身体追踪"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:905
msgid ""
"Requires 'Hand and body tracking' to be enabled in the Quest movement "
"tracking settings,\n"
"otherwise body data will be guessed from controller and headset positions"
msgstr ""
"需要在 Quest 运动追踪设置中启用「手部和身体追踪」，\n"
"否则身体数据将根据手柄和头显的位置进行猜测"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:915
msgid "Enable lower body tracking"
msgstr "启用下半身追踪"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:921
msgid ""
"Estimate lower body joint positions using Generative Legs\n"
"Requires 'Hand and body tracking' to be enabled in the Quest movement "
"tracking settings"
msgstr ""
"使用 Generative Legs 猜测下半身关节位置\n"
"需要在 Quest 运动追踪设置中启用「手部和身体追踪」"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:924
msgid "Enable hip tracking"
msgstr "启用臀部(腰部)追踪"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:930
msgid ""
"Only takes affect with lower body tracking enabled\n"
"May be desired when using another source of hip tracking"
msgstr ""
"仅在启用下半身追踪时生效\n"
"在使用其他臀部追踪时可能需要此功能"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:939
msgid "Enable in-stream window"
msgstr "启用串流中窗口"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:942
msgid ""
"Enables the configuration window to be shown while the game is streaming.\n"
"If enabled, the window is activated by pressing both thumbsticks."
msgstr ""
"在游戏串流期间启用配置窗口显示\n"
"若启用此功能，同时按下两只摇杆，将会显示该窗口。"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:946
msgid "Extended configuration values"
msgstr "扩大配置值范围"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:949
msgid "Allows unsafe configuration values, use at your own risk."
msgstr "允许使用不安全的配置值，风险自负。"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:963 client/scenes/stream_gui.cpp:473
msgid "OpenXR post-processing"
msgstr "OpenXR 后处理"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:967 client/scenes/stream_gui.cpp:477
msgid "Supersampling"
msgstr "超采样"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:987 client/scenes/stream_gui.cpp:498
msgid ""
"Reduce flicker for high contrast edges.\n"
"Useful when the input resolution is high compared to the headset display"
msgstr ""
"减少高对比度边缘的闪烁。\n"
"当串流分辨率高于头显原生分辨率时很有用"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:992 client/scenes/stream_gui.cpp:503
msgid "Sharpening"
msgstr "锐化"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1012 client/scenes/stream_gui.cpp:524
msgid ""
"Improve clarity of high contrast edges and counteract blur.\n"
"Useful when the input resolution is low compared to the headset display"
msgstr ""
"改善高对比边缘的清晰度并抵消模糊。\n"
"当串流分辨率低于头显原生分辨率时很有用"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1196 client/scenes/lobby_gui.cpp:1204
#: client/scenes/stream_gui.cpp:173 client/scenes/stream_gui.cpp:371
msgid "CPU time"
msgstr "CPU 时间"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1200
msgid "CPU time [ms]"
msgstr "CPU 时间 [ms]"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1210 client/scenes/lobby_gui.cpp:1218
#: client/scenes/stream_gui.cpp:175 client/scenes/stream_gui.cpp:372
msgid "GPU time"
msgstr "GPU 时间"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1214
msgid "GPU time [ms]"
msgstr "GPU 时间 [ms]"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1278
msgid "Enable the microphone?"
msgstr "是否启用麦克风？"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1283
msgid "Enable eye tracking?"
msgstr "是否启用眼动追踪？"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1288
msgid "Enable face tracking?"
msgstr "是否启用面部追踪？"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1293
msgid "Enable body tracking?"
msgstr "是否启用身体追踪？"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1301
msgid "Welcome to WiVRn"
msgstr "欢迎使用 WiVRn"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1329
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1336
msgid "No"
msgstr "否"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1355 client/scenes/lobby_gui.cpp:2001
msgid "Licenses"
msgstr "许可证"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1631
msgid "Microphone is enabled"
msgstr "麦克风已启用"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1632
msgid "Microphone is disabled"
msgstr "麦克风已停用"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1641
msgid "Hand tracking is enabled"
msgstr "手部追踪已启用"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1642
msgid "Hand tracking is disabled"
msgstr "手部追踪已停用"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1651
msgid "Eye tracking is enabled"
msgstr "眼动追踪已启用"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1652
msgid "Eye tracking is disabled"
msgstr "眼动追踪已停用"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1662
msgid "Face tracking is enabled"
msgstr "面部追踪已启用"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1663
msgid "Face tracking is disabled"
msgstr "面部追踪已停用"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1677
msgid "Body tracking is enabled"
msgstr "身体追踪已启用"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1678
msgid "Body tracking is disabled"
msgstr "身体追踪已停用"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1694
msgid "Add server"
msgstr "新增服务器"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1980
msgid "Server list"
msgstr "服务器列表"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1983 client/scenes/stream_gui.cpp:1007
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1986
msgid "Post-processing"
msgstr "后处理"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1989
msgid "Customize"
msgstr "自定义"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1993
msgid "Debug"
msgstr "Debug"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1998
msgid "About"
msgstr "关于"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:2004
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:2021
msgid ""
"Press the grip button or put your palm up\n"
"to move the main window"
msgstr ""
"按下抓握键，或手掌向上\n"
"以移动主窗口"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:2023
msgid "Press the grip button to move the main window"
msgstr "按下抓握键以移动主窗口"

#: client/scenes/lobby_gui_customize.cpp:213
msgid "Locally loaded environment"
msgstr "从本地加载了环境"

#: client/scenes/lobby_gui_customize.cpp:226
#, c++-format
msgid "Locally loaded environment ({})"
msgstr "从本地加载了环境 ({})"

#: client/scenes/lobby_gui_customize.cpp:300
#, c++-format
msgid "Cannot load local environment: {}"
msgstr "无法加载本地环境：{}"

#: client/scenes/lobby_gui_customize.cpp:333
#, c++-format
msgid "Cannot load environment list: {}"
msgstr "无法加载环境列表：{}"

#: client/scenes/lobby_gui_customize.cpp:463
#, c++-format
msgid "Author: {}"
msgstr "作者: {}"

#: client/scenes/lobby_gui_customize.cpp:467
#, c++-format
msgid "Size: {:.1f} MB"
msgstr "大小: {:.1f} MB"

#: client/scenes/lobby_gui_customize.cpp:547
msgid "Delete this model"
msgstr "删除此模型"

#: client/scenes/lobby_gui_customize.cpp:583
#: client/scenes/lobby_gui_customize.cpp:789
#, c++-format
msgid "HTTP error {} when downloading {}"
msgstr "发生了 HTTP 错误 {} 于下载 {} 时"

#: client/scenes/lobby_gui_customize.cpp:591
#: client/scenes/lobby_gui_customize.cpp:797
#, c++-format
msgid ""
"Curl error when downloading {}\n"
"{}: {}"
msgstr ""
"通过 Curl 下载时发生了错误 {}\n"
"{}：{}"

#: client/scenes/lobby_gui_customize.cpp:652
#, c++-format
msgid "Really delete {}?"
msgstr "真的要删除 {} 吗?"

#: client/scenes/lobby_gui_customize.cpp:656
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: client/scenes/lobby_gui_customize.cpp:737
#, c++-format
msgid "Cannot load environment: {}"
msgstr "无法加载环境: {}"

#: client/scenes/lobby_gui_customize.cpp:745
msgid "Loading environment"
msgstr "环境加载中"

#: client/scenes/lobby_gui_customize.cpp:824
msgid "Download more environments"
msgstr "下载更多环境"

#: client/scenes/lobby_gui_customize.cpp:832
msgid "Open local glTF model"
msgstr "打开本地 glTF 模型"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:175
msgid "Defoveate"
msgstr "去凹形畸变"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:177
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:177 client/scenes/stream_gui.cpp:369
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:178 client/scenes/stream_gui.cpp:370
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:247
#, c++-format
msgid "Decoder {}"
msgstr "解码器 {}"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:259
msgid "Timings [ms]"
msgstr "时间信息 [ms]"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:319
msgid "Encode"
msgstr "编码"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:320
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:321
msgid "Receive"
msgstr "接收"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:322
msgid "Decode"
msgstr "解码"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:323
msgid "Blitted"
msgstr "已传输位块"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:324
msgid "Displayed"
msgstr "已显示"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:325
msgid "Predicted"
msgstr "已预测"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:344
#, c++-format
msgid "Estimated motion to photons latency: {}ms"
msgstr "估计从运动到显示延迟: {}ms"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:349
msgid "Press the grip button to move the window"
msgstr "按下抓握键来移动窗口"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:351 client/scenes/stream_gui.cpp:738
msgid "Press both thumbsticks to display the WiVRn window"
msgstr "同时按下两侧摇杆以显示 WiVRn 窗口"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:373
msgid "Motion to photon latency"
msgstr "从动作到显示的延迟"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:458
msgid "Bitrate:"
msgstr "码率："

#: client/scenes/stream_gui.cpp:468
msgid "Click to adjust bitrate"
msgstr "点击以调整码率"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:532
msgid "Foveation center override"
msgstr "注视点渲染位置覆盖"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:535
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:543 client/scenes/stream_gui.cpp:614
#, c++-format
msgid "Height {:.1f} deg"
msgstr "俯仰 {:.1f}°"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:544 client/scenes/stream_gui.cpp:615
#, c++-format
msgid "Distance {:.2f} m"
msgstr "距离 {:.2f}m"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:545
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:556
msgid "Change"
msgstr "变更"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:588
msgid "Use the right thumbstick to adjust the bitrate"
msgstr "使用右摇杆来调节码率"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:589
msgid "Press A to go back"
msgstr "按下 A 以返回"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:590
#, c++-format
msgid "Bitrate: {}Mbit/s"
msgstr "码率：{}Mbit/s"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:612
msgid "Use the thumbsticks to move the foveation center"
msgstr "使用摇杆移动注视点中心"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:613
msgid "Press A to save or B to cancel"
msgstr "按下 A 保存或 B 取消"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:671
msgid "Running XR applications:"
msgstr "运行 XR 应用程序中："

#: client/scenes/stream_gui.cpp:688
msgid "Overlays"
msgstr "叠加层"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:727
msgid "Request to quit, may be ignored by the application"
msgstr "退出请求可能会被应用程序忽略"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:993
msgid "Applications"
msgstr "应用程序"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:996
msgid "Start"
msgstr "启动"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:1010
msgid "Stats"
msgstr "统计"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:1016
msgid "Statistics overlay"
msgstr "统计数据叠加"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:1019
msgid "Compact view"
msgstr "概览"

#: client/wivrn_client.cpp:98 client/wivrn_client.cpp:202
msgid "Timeout"
msgstr "超时"

#: client/wivrn_client.cpp:149
msgid "Incorrect PIN"
msgstr "身份识别码错误"

#: client/wivrn_client.cpp:153
msgid "Unable to check PIN"
msgstr "无法验证身份识别码"

#: client/wivrn_client.cpp:182
msgid "Pairing is disabled on server"
msgstr "服务器上已停用配对"

#~ msgid "Stream resolution"
#~ msgstr "串流分辨率"

#~ msgid "Resolution scale"
#~ msgstr "分辨率缩放比例"

#~ msgid "Reproject"
#~ msgstr "重投影"

#~ msgid "Blit"
#~ msgstr "位块"

#~ msgid "Enable video passthrough in lobby"
#~ msgstr "在待机区启用透视 (Passthrough)"

#~ msgid "Enable Snapdragon Game Super Resolution"
#~ msgstr "啟用 Snapdragon 遊戲超級解析度"

#~ msgid ""
#~ "On this headset, this setting has been fully superseded by the native "
#~ "Sharpening setting above.\n"
#~ "Only enable if you know what you're doing."
#~ msgstr ""
#~ "在此頭戴式顯示器上，此設定已被上方的原生「銳利化」設定完全取代。\n"
#~ "僅在您了解自己在做什麼時啟用。"

#~ msgid ""
#~ "Client-side upscaling and sharpening, adds a performance cost on the "
#~ "headset"
#~ msgstr "用戶端向上取樣和銳利化，會增加頭戴式顯示器的效能負擔"

#~ msgid "Upscaling factor"
#~ msgstr "向上取樣係數"

#~ msgid "Use edge direction"
#~ msgstr "使用邊緣方向"

#~ msgid "Adds an additional performance cost"
#~ msgstr "會增加額外的效能負擔"

#~ msgid "Edge threshold"
#~ msgstr "邊緣閾值"

#, c++-format
#~ msgid "Recommended: {:.1f}"
#~ msgstr "推薦：{:.1f}"

#~ msgid "Edge sharpness"
#~ msgstr "邊緣銳利度"

#~ msgid "Video stream interrupted"
#~ msgstr "影片串流中斷"

#~ msgid ""
#~ "Connection ready\n"
#~ "Start a VR application on your computer"
#~ msgstr ""
#~ "連線已就緒\n"
#~ "請在您的電腦上啟動 VR 應用程式"

#, c++-format
#~ msgid ""
#~ "Connection ready\n"
#~ "Start a VR application on {}"
#~ msgstr ""
#~ "連線已就緒\n"
#~ "請在 {} 上啟動 VR 應用程式"

#~ msgid "Show performance metrics"
#~ msgstr "顯示效能指標"

#~ msgid "Overlay can be toggled by pressing both thumbsticks"
#~ msgstr "同時按下兩個拇指搖桿可以切換覆蓋層"

#~ msgid ""
#~ "Press A or X or put your palm up\n"
#~ "to move the main window"
#~ msgstr ""
#~ "按下 A 或 X 鍵，或將手掌向上\n"
#~ "即可移動主視窗"

#~ msgid "Press A or X to move the main window"
#~ msgstr "按下 A 或 X 鍵即可移動主視窗"
